排球 239話 中文

第2局應該比佢地追到

估唔到係天花板發球